\begin{center}
\em On effectuera la construction sur
    une feuille non quadrillée. La précision des tracés et le soin
    apporté à la figure seront pris en compte par la notation.
\end{center}
\begin{myenumerate}
  \item Trace un cercle $\mathscr{C}$ de centre $O$ et de rayon 5~cm.
  \item Sur ce cercle, place trois points $A$, $B$ et $C$.
  \item Trace la droite $(d_1)$, perpendiculaire à la droite $(BC)$
    passant par $A$.\\Trace la droite $(d_2)$, perpendiculaire à la
    droite $(AC)$ passant par $B$.\\On appelle $H$ le point
    d'intersection des droites $(d_1)$ et $(d_2)$.
  \item Construis $H_1$, symétrique de $H$ par rapport à la droite
    $(AB)$. Que remarques-tu ?
\end{myenumerate}